[機場實時]

好少人，雖然得11點。
唔知咩行動，但要人。
唔理勇武和理非定中間派，仲有半分良知嘅就應該出黎。
我見出面有post分析叫人黎有post叫人唔黎，我係覺得要黎，因為好多人會黎，多一個人多一分力量多一分保障。

推

721 811

721811

多謝 - 省港澳雀王

相信一眾巴絲尋日好累, 一陣會出發

利申︰尋日無訓今朝要返工, 下奏請假去

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

對唔住 我係機場但我離咗境
巴絲今日加油
返到黎繼續上場

push

Coming please wait for me

will be here soon!!!

812 1點 機場見

1點機場見

嚟撚硬